警察世家之子墮樓亡 警方初步認為無可疑

警察世家之子疑入學堂前墮樓亡

凌晨3時許，中環半山干德道39A-F號翠錦園高級公務員宿舍發生有人從高處墮下，跳樓是「警察世家」之子，伏屍大廈停車場平台，當場證實死亡。
警方經調查，死者為24歲姓馮男子，據悉，他剛考入警隊，預計明日進入學堂受訓，但不知為何入學堂前堕樓。警方未有檢獲遺書，初步認為無可疑，死因有待剖屍檢驗確定。
死亡姓馮準學警， 父親馮倍思為退休總警司，離職前負責策劃及發展部，母為現職警司隸屬警察刑事總部竊聽組。據悉，馮完成高級文憑試後，未有工作，性格內向，疑有情緒問題。
根據資料，翠錦園為高級公務員宿舍，主要供合資格的高級公務員入住，共有120個單位，平均面積約2,800平方呎。但現有部分單位以合約租出，月租約數萬元。

抵死

陰公
個老豆真係黑到癲
搞到個仔都頂唔順

17年

屌
唔該

多謝樓上fact check。不推文。

屌你咩玩撚完未姐

17年架你唔好放97年d news ?

馮完成高級文憑試後，未有工作，性格內向，疑有情緒問題

其實咪又係內向毒撚 笑唔出

on9細路同蠢人最鐘意玩嘢作新聞，完全唔理後果。
真係唔死都無撚用，最好早死早著唔好害人。

其實係俾班狗殺左

雖然係old news, 不過都有d野參考下
//據悉，馮完成高級文憑試後，未有工作，性格內向，疑有情緒問題。//
有情緒問題都做到狗, 可以陀砲出街, 完全反映到班狗點解會做出一系列痴撚線行為

Dllm，又係舊聞。。。

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！

以死明志，勇士

馮倍思 馮SIR

恭喜

死狗仔

Old news is so old
不推文回覆

咩叫高級文憑試?高級文憑定文憑試。

2千8尺 ？ 我屌你老母咩

block曬啲回帶閪

又block柒一個回帶撚

blocked thx

睇黎老豆老母黑撚到個仔想一了百了

2800尺
班狗住得真好

熱烈地彈琴熱烈地唱，好治癒！

舊聞撚直接 block

blocked

block 你老母fske news 撚

old nows

黑警死全家

屌你old news

又係黑警做既

又係太子站

old news 黎架
不推文回覆
block

自己個仔都殺，無野講

平均面積約2,800平方呎。但現有部分單位以合約租出，月租約數萬元。

2017年
OLD NEWS
唔好推

好

舊聞

Old new
Block

屌你老母

樓主專玩old news block

大家快d block左樓主佢

一概封鎖old news撚

一睇就知舊news,入黎都係想講句黑警死全家，樓主死全族

blocked

竊聽組唔通聽到啲唔應該聽既野

總狗司個仔考散仔咩玩法

系情緒有問題先去考狗試啊，定系考完狗試所以情緒有問題呢

Old news

屌你老母
回帶撚 blocked

個仔好慘，就算係警賊世家都唔使咁，加入抗爭者啦！

2800呎好撚好撚大

差啲炒

block 咗先

屌你老母閪 連登仔真係蠢過閪屎
你block完人 用不推文覆得唔撚得呀？

Old news 都推到上熱門

求下大家帶腦上連登

要贏真係要智慧

冇咩事唔好post舊聞

要求連仔 BAN 啲 fact check 後證實係誤導 news 嘅 acc

有背景就做到

投胎唔好再去警察老豆母

rip

再po old news 爛JJ

無可疑

真係報應報俾仔女
唔怪得我每人都過得好撚辛苦

仆街父母

樓主係17年穿越返黎？依家係19年

old news 2017

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

明顯見到警方做法經常都係無可疑

block 乜鳩

岩架啦 乜鳩都話無可疑

冇得入浩園

Thx, blocked

建議大家唔好懶
推post果啲 逐個起底

回帶撚死全家

總警司個仔都考唔到督察
同寒戰副處長個仔IQ 200 做散仔一樣
咁低能

自己個仔都搞 有冇人性

唔好推

Blocked

個仔係黃絲 之後父母大義滅親

BLOCK 左出POST 果個啦
咩時勢
放舊文又唔寫畸帶同FAKE NEWS 冇咩分別

Show Blocked User - typing...

哇！！！

善用不推文回覆

唔死都冇用

on9

More

咁就要賀吓佢啦

樓主 Blocked

封鎖之餘你自己都要用不推文回覆先得架手足！

點解唔用不推文回覆？比個解釋我

梗係迫個仔去做狗乞米啦！其實可能係手足，唉！

香港警察
吞槍自殺

小鳳姐

爽

垃圾post不推文

屌，即block

no one cares
.請用不推文

唔用不推文 ＝ 死全家

屌你老母好撚好玩咩

垃撚圾

17年都拎出黎講。。。

唉 17年 好失望

好撚好玩呀白痴仔？

回帶撚

我p 牌推唔郁架

連登真係被滲透得好犀利

又old news又未fc 「核彈」

人在做，天在看

第一隻

屌你17 年old news

是撚企啦依d就

係呀係呀，所有人死都無可疑呀
垃圾黑警
一百單有一百單都無可疑
香港真係好安全

呵呵呵，

特登玩野, 藍屍狗。

黑警教仔個套，唔係人人頂到

都估到oldnews

精英都比人清曬

屌你老母臭閪

竊聽組

好明顯知道咗唔應該知道嘅嘢

因為反黑警比老豆殺死

有無圖 老豆搵仔有無料？

2800呎？？？？？ er er sir係咪高級公務員黎
做到佢呢個level就有2800呎？？？？？

寧為肉碎 不為瓦全

好多市民都唔知
依家供一世既樓 得 300 ~ 400 呎 ...

班散狗 (最低層嗰班) 啲宿舍都最少 600 呎起跳 ...
仲要好撚平租 ....

你係2017年過黎？？

我屌佢老母啦
唔怪得咁撚落力返工啦 價值1000萬嘅屋換個良心

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

下世唔好做狗仔了